[治癒系文青]Hip Hop介紹系列- Triple G

介紹過撒野作風既Youngqueenz 後今次想介紹旗下一位風格低調 柔情似水既rapper - Triple G

簡單既韻律 舒服寫意既用詞 打造出獨有既文青感 Hip Hop本來就冇佢既界限 Triple G都冇刻意去搵主流既類型做創作 三年黎一直做同樣風格既音樂 個人幾喜歡「火花」呢首作品

獨立製作既好處係唔需要似主流音樂咁一式一樣
火花再零零碎碎既畫面集合埋一齊 未必需要誘發觀眾思考 但會自然同舒服地投入佢既聲音 安撫日常焦躁不安既情緒 讓自己好好重新出發

而本年都成功推出左個人專輯 淺藍色的號角 有興趣聽既可以係spotify度聽晒所有作品

火花會閃耀
係被刺痛先會閃耀既夢

Triple G

終於有人聽佢

好清純feel 慢慢臨瞓前都會聽佢